%@Titre: Clermont -- 1996
Dans le plan muni d'un repère orthonormal $(O,\,I,\,J)$, l'unité étant le centimètre, on considère les points :
$A(2;3)$; $B(5;6)$; $C(7;4)$; $D(4;1)$.
\begin{myenumerate}
\item Faire la figure sur papier millimétré.
\item Calculer les coordonnées du vecteur $\vecteur{AB}$ et celles du vecteur 
$\vecteur{DC}$; en déduire la nature du quadrilatère $ABCD$.
\item Calculer $AC$ et $BD$.
\item Démontrer que $ABCD$ est un rectangle. (On pourra utiliser les résultats obtenus en 3.)
\end{myenumerate}